[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

網站內的搜尋器已經完成，而家會進行增設那些分類的調查。請大家留言話我地知希望會有那些分類。
暫時我地知道有用戶感興趣的分類
1, 香港的失蹤人口
2, 香港的被捕人士 (呢款資料比較敏感)
3, 香港的黃藍食店 (市面上已經有數款網頁/應用程式)
4, 香港的黃藍非食店
5, 香港警暴濫權極合 (我知道已經有人做)

Factvote係一個以‘尋找事件真相為目的’的網頁。你可以為一件事件提出全部或部分一手或二手證據。再由其他人核實或提出你未知的證據而令事件能全面呈現出來。

我地需要大家去創建唔同事件(只有一個證據都可以，會有人幫大家提供其他證據)，同時亦需要大家提供證據去幫我地完善每一個事件。

要一個人每一樣野由零開始做起FC係唔可能。但大家只要做多少少，每人提供自己見過的證據。咁只要睇一個post就可以自己判斷，仲做埋fact check。呢個係我地寫呢個網站的原因。

歡迎各位提供意見
info@factvote.com

我覺得「香港的黃藍非食店」再細分會好D

例如想要分地區 分行業?

行業吧
書店，化妝品，時裝etc
有得分嘅分左先，逐啲加上去

其實有好多鋪有表態，不過要搵佢地出黎有難道

Push

建設性post ,推

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

推！！

推

想要老豆搵仔data base

上海將無故不上學、不上班、不出家門、不和人接觸等症狀視為疑似精神病的調查線索之一? 歡迎大家可以登入以下網站提供更多資料。(登入後，事件內的相機制可添加證據)

佢地好似係唔打算擺落web度